成萬蚊買一部電話咩玩法？

過多一兩年 最平嗰部都要過萬

你覺得唔值咪唔好買囉

一萬蚊好貴咩？

邊部呀

碌爆呀

Android機海，唔洗一出就賣，包跌得快

你係窮撚喱個事實唔使周圍同人講架喎

拍得住notebook 價

記得貼圖上黎以表你買左ip8呀窮撚

當年水壺咁撚大個電話都皮幾兩皮

買中國電話，爆起上黎一部用過世

8250

番2日工買部An都係咁用
淨低果3日人工拎去買樓

如果manager grade差唔多啦，都係4皮野一個月姐，可能有d做得耐既AM都有

有乜電器可以貼身跟你咁長時間

比依位巴打快過我講

幾千蚊買對yeezy又咩玩法?

5千蚊一部機但係六個月要換一年換兩次又係咩玩法

邊部5千銀用得半年咁慘

連登特別多有錢人

屌你老尾一皮食飯開支酒都冇撚左啦

一皮
叫隻貴雞都差唔多

咩雞🐔嚟？ 援交，女模，OL，護士？

冇錢唔好學人玩呢啲啦

援交最多5叉嘢

而家電話可以做好多野

不了

ifc有間野d電話最少賣 2 3皮啦

錶都一皮

以前買8850 個時8千幾，用左7年半都冇花冇壞，又可以鳩威， 最後送左比人。

之後p800 +張32mb ms又係8千幾，用左2年未夠就轉p910i , ok都捱到2年幾已經唔掂。

到之後出架note2 捱到今日仲用得，都係5千幾。 屌啦星跟住o的咩note3,4,5 全部2年就變垃圾。 我從來唔想追電話，一來覺得咁貴唔係應該好耐用？二來係人老左怕麻煩要過data同set過哂o的apps .

雖然至今都唔喜歡ios操作但真係想轉會。

10000連台費用兩年ok 啦

但一部水壺用好多年。

靚少少有service o既高鐘真係要。
不過起碼都2日一夜。

不過定力差少少都好易沉船，收得呢個價演技有返咁上下。

返2個鐘買到部

Hc. C

有無介紹？
一萬點計？
2日一夜幾q?

唔使介紹啦，大把agent!
呢o的算係飯局價， 唔係計幾多Q
要計埋行街睇戲食飯酒店好難計。
當然你可以到起鐘就仆到第二日o既，如果你體力強勁的話，或者租隻船出海都得。

pm我number

On9仔 係轉就快 三叔機都好用 利申用過哂d大牌子 用緊iPhone 無咩特別事唔會轉番d垃圾android

我親戚3、4皮都揾唔到地方住

有無錢買同值唔值個價兩回事 成班on9唔好刷存在感啦

好奇咩
香港一萬蚊買得一尺咋

仆你個街依家電話越黎越貴
賣J都唔夠錢

以前幾千蚊人工 買部成萬蚊都無問題
而家 幾萬人工 買部一萬電話就 好貴？

我都有少少呢種諗法 就算比到都好
但見住每年有咁多水魚追住apple撚黎含推到佢去全世界第一營業額既公司就覺得好不爽

消耗品一向唔買貴
週期短既電子垃圾。
銀紙變廢紙

最大問題大把連登仔未讀完書
一萬蚊部電話老豆老母點會幫佢地買

你咁講法咁五十蚊又係一餐，五百蚊又係一餐，咁係咪又開個post講五百蚊一餐咩玩法？
賣唔出市場自然有無形之手調整價格

除左IOS，ANDROID真係唔值

街邊求其一個阿叔隻錶都買到幾部啦

炆左d 爭少少

成班戇鳩

值唔值呀

就算有十幾萬月薪都唔會攞成萬蚊買部手機啦
話人吾捨得買就係窮撚嗰啲一年幾千萬年薪？

你依家只係用黎打出打入都用到好多年
當年電話費六千幾一個月仲要隨時用黎打去call台

上面根本就好多窮撚

自卑心

係佢地眼中月入幾萬，有錢買部成萬蚊嘅電話已經係有錢

嘉誠用得部幾千蚊嘅唔update iphone, 一定好撚窮

手機界benz跑

傻 or 土豪

酒肉夠穿腸過啦
享受食落去果下 食完咪又係一舊屎